(和理非+文宣)有冇方法令到黑警發動工潮爭取加人工?

keep住都有示威短兵相接, 自然會有一部分貪錢狗認為自己not well paid for處於咁危險嘅環境...如果可以玩文宣玩到有一部分前線警犬覺得自己應該嗌高啲人工, 繼續參與工潮/罷工...有冇得諗?

如果黑警都係人...除左真係有暴力傾向中意打人果啲, 正常打份工都係為錢姐

自push

繼而*

佢地就係有暴力傾向

push